拜仁CEO：皇馬巴塞祖記 所有大球會都想簽哥列斯卡！！

拜仁慕尼黑CEO路明尼加日前在接受采訪的時候透露，歐洲幾乎所有的頂級豪門都在追逐史浩克04中場球星哥列斯卡。

在接受采訪的時候，路明尼加說道：“皇馬、巴塞和祖雲達斯，所有的大球隊都想要哥列斯卡！”

那麼拜仁呢？路明尼加表示：“如果有一個22歲的德國球員、聯合會杯冠軍，他的合同將在夏天到期，而我們卻不對他感興趣的話，那我們一定是走錯片場了。”

對於哥列斯卡的轉會進展，路明尼加表示：“通常情況下，只有簽約了，並且完成體檢了，才能說是真正完成了轉會，但目前我們還沒到這一步，我認為他會在未來幾天最終的決定，如果是拜仁，我會很高興。”

拜仁又幫德甲留到球星冇外流

德甲有拜仁是福

山寨王

德國所有球隊都係佢地青訓架啦

盡收德甲兵器抗衡歐洲列強

路明尼加同碧根包華真係拜仁兩大賤種黎，最撚仆街口臭陰濕就係呢兩條濕鳩，成鳩日出口術

世界杯隨時比人笠波衫